想轉新手機,求推薦

咁GE
因為我係個環保膠
用就用都係SAMSUNG為主
就諗住換部可以換電GE
之但係睇左半年...

呢家規格最頂尖既SAMSUNG好似得返J7 2016可以換??
然後睇返格9網同EPRICE
好似除左深水之外呢加好難搵到呢類舊款機同周邊配件

唔知,有無大佬推下機?
無換電真係唔多想諗

筆積就2000鬆D咁 THX

🤦🏻‍♂️

使唔使能源效益標籤？

最好有埋1級

係咪要成部機都bio degradable 用到咁上下自然分解？

on9 環保重用***;?
定你想一年換一部？

你對人類使用智能電話從而影響全球暖化有咩睇法？咁有咩解決方法？

iphone 4 二手

換電可以用十年 夠曬環保

se好似有得換?

答我未？

NOKIA 3310

答到我未？

你岩聽
但..真係照用=_=

點會care人地笑唔笑
爽就好(x

Show Blocked User - 刁民丁

表情撚

2k唔洗諗要求

sor 手快當左fb

你點撚樣環保法呀？

點環保法呀？環保撚

Nokia 3310啦 夠晒環保